[League of Legends][98] 腎仔正仆街

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

on9 topic
zero mark re-open la

賢好MK

見過我既都知我係毒撚黎

下 好mk
又串嘴 又勁 又有錢 又令仔又mk

腎仔屌女咋咋聲

華仔唔夠豪仔仆街

維仔呢

好仔黎

你咁讚自己你好唔好意思講出口

痴撚線
係人都知我毒撚 腎仔係扮毒啦
出到黎唔敢叫你 好型..

阿爺好耶
私影: 偉大的祖國

沒溝貨 升番上320先啦屌 !

咁高位買

屌, 琴日跟文音買角球細輸左條底褲

最多未擺幾年 ! 買左一手姐我
早排睇緊D輪 好彩沒買

買左939 等緊養老

屌腎個仔 鑽三AD都咁撚屎

700 後日公布業績, 渣多陣好好多

係怕消息前炒起
出左消息就回落

700 d product 咁買得, 回落會係短期, 有批人會吐現, 咁未落囉

股投資交易討論區

番工得閒睇下D 短炒既
沒野做

屌贊個哥 隻sup咁撚閪既

冇你咁有錢唯有買股啦

道地鳥龍茶出雪糕

唔識串

今日食幾多隻９８好
１０蚊９隻

福喜

佢大陸雞都屌 怕乜野福喜

最多4盒

Nugget Mak

跟你買波搞到我輸左條底褲

贏個Ｄ你唔ＧＵＮ 你一ＧＵＮ就輸

屌埋你

M記多人到

wadac

邊個開架?

番去幫手未

唔返工呀唔返工呀唔返工呀唔返工呀唔返工呀唔返工呀唔返工呀唔返工呀唔返工呀唔返工呀唔返工呀唔返工呀唔返工呀唔返工呀唔返工呀唔返工呀唔返工呀唔返工呀

傲嬌

返咩工呀
訓教啦

老細

信和有間野既門口全部都係twice既poster

你試下訓
炒左你

點解要貼d垃圾係門口

MK落信和

但....

信和係毒撚集中地

個個偽毒都係咁講

要話了？

mk仔又恰我毒撚==

大王先係mk 我=毒撚

555

仮面ライダー

腎仔mk黎
個頭粉紅色 有紋身

上次同腎仔落MK食野
對面幾個黑衫友想黎豆我
腎仔拉一拉褲腳成條龍走左出黎
嚇到佢地瀨尿

唔係喎 我記得係我行開左你比人打到變豬頭

腎哥仲收唔收𡃁。。。

YES 你一走我俾人打到仆街

腎仔拉一拉褲頭成條龍走出黎

不要騰 只要訊

唔洗拉都已經若隱若現

今天想著噹噹美食
實在是真美味
無人能夠拒絕
還要食巨無霸

上次去信和我都要笠個金毛假髮帶個黑色韓狗口罩先敢去
跟住買完野走果時見到班mk緊係即走啦
但見到個好似腎仔既人
無見正面個樣
但背脊個虎頭紋身同粉紅色頭髮認得出佢
想行過去打招呼
點知睇真d佢地撳住個毒撚係牆角打
我都廢事行埋去 急急腳就走左

屌你條撚樣見死不救

屌你當時唔救我....搞到我俾腎仔堆人打到嘔白泡 最後入埋廠...

仲話手足WO

果個咪我黎囉 原本以為佢係毒撚諗住當做識下朋友
點知出到黎見到紋哂身 大家就知咩事啦
我都見到有條肥仔係度望架啦 屌你咁都唔撚救我

有冇人打J

點睇last day

邊個叫j咁慘

LAST左幾多次=.=

2

老鼠

你都有2隻啦, 驚Hei 咩

老屎

連AI 都識玩DOTA

期待睇十部電腦玩LOL

原來你是我最想留住的幸運

腎仔好狗=.=

隻ori搞到我好不安

R咪CC=.=

外掛打外掛==

唔洗CD咩

10月16-22 點睇

我想返工啊

有咩慘得過老母將營多當公仔麵煮

一日升13蚊

賢仔老母比個仔打

屌你老母 好撚好笑
2個台服精英打韓服金牌

點解光之美少女可以係咁出

B仔入

ASK 虎

飲緊西水

力狗on99

程瀟既西水

YOU MK

好撚樣衰

梁西水

腎水

狗尿

我bb

唔同樣既
咪呃鳩我

右上同左下好正

我走先 你頂住

已經有事 為什麼?因為我不來了

Show Blocked User - 通形未吏生

混分俠 進入組隊房間

老母買左3盒billy mak返黎做送

些牙

比利第幾臭G好

有咩特價 我收唔到風既

你特價

聽日廢青

做左14日廢青

有幾戇鳩先會改個女個名叫西痛

。。 。

BB出糧俾我

唔記得左呢回事

月狗影女未

屙緊屎屎
要唔要睇

好

實捉到你

我走先

你頂住

屎呢

法國呢個係正評post

原本想比負皮 不過唔小心撳錯左隔離粒正皮掣
已經send左email叫連囝幫手處理

有人負皮wor

根據精密既分析 ， 比負皮既係一個叫腎仔既仆街

文識同花狗搞緊gay

係我做既

正皮左

負皮

連登有個大仆街 大仆街 大仆街

月狗狗

電狗狗

影女未

拿

有fd都叫我買建行
摩根大通話會上到8蚊
準備出手

建行收息都好，但係千其買美圖，呢隻股好鬼，間公司主要產品係smartphone
美圖秀秀好似佔佢業務5%，成間野蝕緊錢，有d似tesla
佢股價係咁升，唔知咩事，佢d產品唔似tesla 可以期望

建行呢家個位都好高 6.2 先入會好d

好想屌星光少女組既阿璃

上星期5 跌到6.4想入
但係未開戶

有得屌既話

我幫ez 奶屎眼都願

開定先囉 玩正股都股呀

我都係玩正股嫁啦 唔夠膽掂其他
建行 港鐵

港鐵
係咁訊號故障 又比政府罰錢

買領展都好d 領展呃九小戶既錢 去內地買地

發達post

我淨係想奶ez屎眼

其實買蘋果概念股都唔錯

大人po 細路咪嘈

港鐵點睇都死唔去wo
獨家生意
咁多國有合作

唔會死 但會好平穏

老野po

破產POST

港鐵仲有咁多地
邊有得輸

程瀟

吹蕭萍

我瀟

阻2次韓戰的「女神級武器」曝光

又老又醜連腎仔都已經唔愛了

點解唔係討論lol

想發達 買邊隻好

唔想返工

我想返工 請我

志偉

吹蕭程

係床上直播咩玩法

雞

文識真係勁有錢
隻隻英都有皮

同花狗兩個賣屎忽

懷疑文音d性病係花狗傳比佢

-1

賣書妹

鳩白見字速速上水...

花狗生花柳

花生

直落兩盤淘汰SKT SSG下一戰對上KT！

wa c la

得閒飲茶

話左

話曬啦

YES

渣到

靜到

話

話你老母

屌你老母死撚開

點解

食撚屎

下一代話事的象徵

話柄木

呢招就係話事神二段攻擊

冇

火影世界第幾呀

1

想食屎

你本身已經係

E波都蝦我...

快打-1

7ss

話事的象徵

55

66

87

?

被物的象徵

秒-.-

One．For．Wac

TSM

is shit

又明反暗推

泡菜
鐘共
奶媽
波妹

?

Ez呢

志偉呢

話事呢

WAC。FOR。ME

la g

5分鐘夠

5秒都唔比你

手足口病

wawa

收皮

玩志偉未

Wa

bb仔果陣係舊屋企訓bb床
我果日扭計死都唔訓
要痴住志偉先唔嘈
最尾去左志偉張床一齊訓
跟住果晚bb床上面個牆櫃冧左
宅爛左張床
如果果晚我訓bb床應該死左

食what ho

屎屎

me not 7ss ar

LAST DAY

你日日都LAST DAY

WAWA

on9

十卜98

s

這是我成為NO.1英雄的話事

早晨

打錯字
故事先啱😅

因為我話了

已經話了

老母比左幾手港交所我 有咩要注意

文識生性病母倍感安慰

WA

your mom

🤔

wac test

Tested

FAILED

wacjai

？

你好狗

7ss咪推住啦
同老母嘈左交出左去訓呀

打爆你部機未

[人工智能] 兩星期訓練 秒殺頂級職業Dota 2玩家

RIP

2382 痴左線

LOL AI識唔識咁樣

建行

幾錢入

700又落番

330蚊阻力位大撚到

我6.2 6.4 6.6 都有入

正常 keep 住

1478 呢隻蘋果概念日日都升

少錢買藍籌股 有用咩

冇錢人玩股=joke

錯, 會好過放銀行

去買大細仲實際

入錯PO 出番去先

駁唔到
升成蚊可能都係得幾百
不如買大細

屌你個西又冇offer

有你咪又係話伏

得兩間伏

你同力狗可以合作做中伏雙雄

點解咁熱

力狗同西瓜仔快手帶領大家解放港奴

計落send左30幾封

牛叔说电影

力狗: 我拍住贊狗去搵工先

廢老賢

今日又要出街

topic

30幾算係乜

想當年我asso grad sd左3,4封就有兩個offer

打波波

屌你老母兩架bb車頂住條路

撞過去

成日都講2382

一睇成10皮一手

我平時都係咁

我擔心你女又無錢又無呀 私影

6.5買7手939 =45500
升成蚊=52500

睇姐 未買

7手就唔同喇= =

4萬幾算多錢定少錢

想搵大錢

文音買場波都成皮
多定少你自己諗

90後上唔車唔好問點解

文識睇醫生都唔止呢個數

內銀發力
農行 建行 點see

中左直接放棄治療啦 仲晒錢

我老母以前都有買內銀 而加好似不了

啱呀 慳返d錢玩多d

我一手388都10皮喇= = 4皮==

準備買薯片睇SKT輸
買邊隻好

388你點計到一手10皮

我老母比我個D 500股一手黎= =

你做我老母 ok?

我老母都俾左兩個惠康印花我叫我KEEP住
番到屋企俾番佢

你就好啦影仔

正

窮人唔好生仔

[特發] KFC 58蚊2人餐又黎

成日貼我想點

做到似隻力

雙雄留個位比我
我地做搵工三劍俠

你食屎

咩topic

++++++

我=跟7SS搵食

食屎

做咩近排有D泡菜仔add我facebook

我黎

我都知你成日咁做

賢仔打機未

瞓陣教睇SKT比SSG炒強

拉雞

你起唔起到身呀

咁唔瞓

咁打機

不了排廿分鐘
除非你死到20投啦

依度有無人打開PBE測試服？知唔知Invasion mode點打？有無攻略？

開外掛打

去買六合彩先.有冇人跟機

1 2 3 4 5 6

課金狗

我用金抽咋.加埋抽左3700金

RICH

課金腳

靜了嗎

\SSG/ \SSG/ \SSG/

我成日都咁做

來月經中總有日真不方便
無人理我經痛都真是辛苦
衛生巾請我用過百片嗎
女人的月事裏 生氣不滿

咩話TARIC

爐石好玩喎
你仲唔加入?

冇玩成年啦清 點追AR

無論您身在何處，無論您有多大的煩惱，壓力。請張開您的雙臂，仰天深呼吸，請您告訴自己…我是最強的！帶著微笑，拿出您的熱情微笑來面對您的工作，您的課業，您的經濟壓力……等。天無絕人，惟自己絕。

課

團隊精神……懂嗎？

沒有私，只有我們！你想證明什麼？證明你技術？證明你比別人強？證明你一個人就能改變世界？你能撐天？！憑你？還早的呢！

小丑

你比我呀=.=?

仲諗住依度會有神人連onslaught 都打贏埋添

反SKT既手足出黎啦

錢來報到

hi

is 弼

ok悶

唔wac=mo人出聲

what

我好撚廢

請人未

我先係廢青之鬼wo...

扮R

去到ICC個個西裝友都好有自信
我唔敢正面望佢地

自私IN

你唔好害人啦

OK....

力狗

入紙申請做職業廢青先

上網買枝氦氣先...

你係廢老not廢青

SKT打SSG好撚悶 兩隊都係打objective

你落場打一定瘋狂打架

why b son gum inch

SSG做乜閪野

輸到仆街FAKER都仲係贏緊兵

SSG又要豬了嗎

RULER LU:

自問做到FAKER D空大
點解我唔係FAKER

因為你TSM 7SS

因為你係tsm regi bro

得8mb

你地好衰
買氦氣先

呢條魚有D水準

幫我買埋

報驚

反SKT黨仲有咩好講

讓二追三

Lux個大

屌啦媽kt點打skt

你條仆街宜家上水
冇幫SSG打氣

ambition結左婚都要上黎打

唔上黎打 唔通咬老軟

wa

換3個＝＝

SSG個邊D AD係咪個腦跛架

傻瓜史迪仔

勁喎 差少少就W走

隻牛＝＝

大家姐幾時上場表演機會人

俾機會人

無喇skt 又3:0 kt ga la
Deft咁渣

反skt黨又輸

真

我地小花又贏

殺唔到BANG

死差仔話電話無電問我借電話
我禁住電話答佢 我都無電

你一陣就比人吹雞打柒啦

幫你CALL車

toilet issue

有咩想講好講定先

上左地鐵走先

KM仲以為自己好串
本身就無電話
一陣連人帶電話都無埋

痴線 連差仔都敢野＝＝

b仔成日都係咁做

我有電話 你做乜9

km 5ho-.-

等陣人地大叫一聲 為了...... boom一聲

你班廢青差仔都驚 做鍵盤戰士就叻
佢夠膽吹雞我一拳一件

你得雙拳

仲有腳

我2.5攻速
多d黎密d送頭咁解

你一陣咪無囉

冇事嘛你

1999

我估佢話本身淨係俾人搶電話
一陣連人帶電話都俾人老笠埋

我打柒左個差仔啦

報驚先

對唔住B哥 唔好吉我

用keyboard ?

gpro keyboard

收到風 台灣停電

最岩捉住隔離屋個女黎屌

鄉下地方係咁

壓力狗黎...

啱

..........四大淫俠咩你兩個

阿媽係女人

邊四個

你係咪香港人
東淫西賤南咸北濕都沒聽過

中私影

月狗同文識一定走唔甩

文識
文迫
文音
LUSHEETA

四大淫魔

我 ?

偷拍俠

又唔係偷啪俠

留番同個官講

法官大人

我屌

仲有兩個係who

捉4隻kpop 狗就得啦

你同廁佬

岩

老時呢堆七老八十既老雞啱晒驅風

7SS係食屎狗

7ss唔係

你岩好喇....唔關我事....

you like it wo...

生無可戀……人生好煩

agger...

D台狗停晒電
我地港仔代表小雲中文台第一

不過 為了梨子

d台狗熱死晒未

花狗熱死左

救救北極熊

殺晒佢地

文識會好傷心

騙_ _ _ _ _ _ _

徒

打rank好時機

就生日 預祝你生日快樂先

咁你借個身黎玩得唔得

你0定1先

both ok

小夫-2

有無人玩小夫

有冇人同我黎個他媽的吹三文治

小夫係咩姿勢
識D野

力狗on lol

= =?

7ss up乜野

你UP乜撚呀

睇完tommy條link 9up下姐=.=

8mb 係

又改一堆野=.=

花狗仲慘過7ss

=me

有無G打

你邀

++

clg

網球王子愈黎愈痴線...

死左人未

船都沉埋

有無10年

“二人的武士”是2005年上映的“網球王子”劇場版，主要講述：豪華客輪假富商邀請，眾正選的華麗比賽和船上逃生跡部的禮物：跡部舉辦了一場華麗的派對，邀請中學網球界的人士參加。事實上是給樺地舉行生日派對，令人感動的兄弟情。

估唔到7ss上網廢撚到delay左成12年

網王好揪定火影好揪

7ss好揪d
時間暫停12年

時間停止器⏱

za warudo !!!!!

咁岩有人fb share嘛....

oh my god

你是本隊最受讚賞的玩家

點解會有隊友同你打機

12年前既隊友

d台狗冇冷氣點生存

7ss 應該很年輕

7ss你個邊應該黎得切 幫我斬死689個仆街

唔差在劈晒全部狗官

男人私人部位一問

@文識

有圖

B仔我屌你

劈死你先

咁都要屌
未見過JERJER?

粒粒

@文識

waaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

👌🏻

7ss咁就話左12年

輕鬆

但都係要秒

屌你老母狗撚到

點呀音音

7wawa

亳無話事

--1

會唔會係你老豆...

打和 super

志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉志偉

爐石真好玩

關我老豆乜事

有時差係咁

覺唔覺張圖好柒
有icon仲要補埋個隊名

國

Rush joined c9

想點

文音有like小雲寶寅

我吃了麥噹噹

唔好癲啦

c9 pubg

want wac

ok

如果想話事
為什麼需要等

yes

秒

屌你老母臭閪

發個電話用呢個語音輸入法打字好撚快跟住我而家一路講啲字一路係咁出嚟跟住我係咁講跟住啲字係咁出嚟因為有都唔知姐咁噏緊乜撚嘢變咗啲字係咁最近靚咗比霸刀嘈呢啲字好撚多女屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母你老母呀

唔知你up乜鳩
照秒

我話我電話用語音輸入法啊打字好撚快呀我亂鳩咁講嘅啲字係咁彈出嚟去咗媾合啊多謝晒最後屌你老母正呀Barbara

同大家玩個遊戲我而家用語音輸入法唱歌大家估歌仔好冇

屌你老母臭閪依家同你玩估歌仔呀

點解香港嘅夜場會搞到咁嘅樣嘉欣潮流趨勢全部都係嗰啲瞓球場

你你老豆索K驚你老豆soccer

依度知道我單呢出你知道我等呢佢哋都係朋友啤啤啤啤B

秒你老母咩依家同你玩估歌仔啊

訓了 比B仔話事

吱吱吱吱被被被被BB吱吱吱吱被迫被迫被迫

試吓搵人同我玩估歌仔

你自己同自己玩喇 byebye

拜拜

Gas巴士度過來那啦啦啦啦得啦做咩個打啦打啦打Store we嗰單俾你睇吓先啦Store we個法師都不是多數不想不是多數講都未揀到部機都幾多拉左佢WhatsApp你嗰個Red晒要呢所以佢都係呢三老嘢

秒呀

點解香港嘅夜場會搞到咁嘅樣皆因潮流趨勢全部都係嗰啲瞓頭場

Think I'm going to use one cuddle gondola wrong going into Lol to station photo like different culture

瞓覺拜拜五何

廢

華視

係咪窮人NO生仔既麥噹噹

no秒me

今天想直到當你死實在是樽你唔理我人能夠拒絕或要說車冇波

yeah

點解唱到好似唔撚識字咁

人哋問我我每晚都係麥當當天上追求香港人明白包中味道一個細佬府中有肉蛋泡菜最少的錢會食到爆

人哋問我我每晚都係麥當當錢是水平無人能相距那麼強先兩人其實識煮野佢很高興妄想一天冇乜game呀會死會死

好聽

人哋問我我每晚都係乜都幫短信最強供應零鐘嚟到一個說看過仲有兩個鐘最少的錢會食都波

我要唱都啱晒啲字

人哋搵我搵我每晚都係唔拎當天需要強恭迎唔明放鬆你到一個四眼簿中有用都唔俾我同Tracy的污水都煲

人哋問我我每晚都係麥當當天上最強咁應唔應該褒忠你同一個食漢堡仲有郁下爆倉最少的錢唔識都飽

人哋問我我會晚都係乜都工天上最強工人名爸爸鬧鐘你同我一個西岸簿中有郁得報咗最少的錢會食到飽

人哋問我妹望多六歌仙想佢講英文我都仲未到一個四好唔好仲有浴缸菠菜最少的只會是都保

人哋問我我每晚都係麥當當天上最強講人名爸爸鐘嚟到一個細幫我中有肉蛋菠菜最少的錢會食到飽

人聲問我我每晚都係麥當當天上最強工人名包包仲未到一個寫漢堡中有肉蛋白菜最少的錢會食到飽

德國真係悶到仆街

人哋問我我會晚都係麥當當天上最強共一名包包仲未到一個寫好高中有肉蛋包數最少的錢會食都保

人哋問我我會晚都係麥當當正常最近公園明德都仲未到一個相簿中有更暴躁信心的只會是高

人哋問我我每晚都吃麥當當天上最強工人零八包中讀一個細看波中有肉蛋菠菜最少的錢會食都飽

人哋問我我每晚都吃麥當當天上最強窮人名伯伯仲未到一個細漢堡中有肉蛋爆出外最少的錢會食都飽

人哋問我我們吃飯都吃麥當當天上最強講人名伯伯仲未到一個細房簿中有肉蛋包中最小的錢會食都保

人哋問我我會話佢係麥當當短信最強講一名包包鐘嚟到一個細漢堡中有咁多做你姊妹食高嗰個

人哋問我我每晚都吃麥當當天上最強同人名八包仲未到一個細漢堡中有一個菠菜最少的錢會食到飽

人哋問我我每晚都吃麥當勞檔天上最強窮人零八包仲未到一個細漢堡中有肉蛋包菜最少的錢會食到飽

會死會死

@mkib

人哋問我我每晚都係麥當當點射最強窮人名牌包送你到一個水岸簿中有浴缸放水最少的錢會說都保

請說

聽返1:36果段高音

[black]話事[/black]

人哋問我我每晚都去麥當當錢先人無遠慮唔憎佢囉先兩年其實書只要佢唔高興夢想一啲冇無機麼會說會說

人呢本應我每晚都會乜都Miss中更會因能相遇那麼你先老人幾時識嘅嘢佢高興冇水冇問喎WhatsApp send

發個一唱高音啲字就會走撚晒樣

人哋問我會唔會問到佢唔會囉都選選呢排唔好人能相距那麼我先諗緊其實識你要跟高興夢想一定冇555使會使

人哋問我我每晚都去麥當當錢是最平無人能相距那麼平善良其實識嘅嘢佢都係好想一天你冇乜機會嗎於是會水

今天昏了五晚都去烏都我錢是水份無人能申佢囉佢先啱人其實是5分高興風水寶寶點啊開心我先

人哋問我我每晚都去麥當當錢是最棒無人能左佢囉被仙人其實水魚點解佢咁屬於啲毛毛點啊WhatsApp會使

人哋問我我每晚都想乜都講錢先說佢會唔會那麼被仙人幾時一些與很高興烏絲一天＄5豬啦會死會

人哋問我我每晚都係乜都講錢是最平冇人啦唔想佢囉囉佢先咁樣其實識嘅嘢佢高興放心啦屌你我說你說會說

人點囉我每晚都係唔通都唔全市最平無人能心裏那麼痞單裏面其實識嘅嘢佢都係公審一啲冇乜game呀Miss五會輸

人哋問我我會晚都係唔會當高錢是最平無人能將佢那麼平先兩人其實識這隻很高興妄想一天冇乜game呀會死會死

人哋問我我每晚都係麥當當展示最平無人能將佢那麼平先啦其實食嘢亦很高興妄想一天冇乜game呀會死會死

人哋問我我每晚都乜都講錢先水平冇人男生佢囉怕輸能源其實識怨怨很高興好想一啲冇無機嗎會說會說

人哋問我我每晚都係乜當當只是最平無人能將佢那麼平先類型嘅訊息已接很高興我想一天冇乜game啱會死會死

因啲乜嘢我會搵到佢乜都工錢市區無人能左佢囉佢先來驚其實是五緊歌我想要啲冇乜機會囉熱水會輸

一野收MKIU皮

話事啦屌你悻味

123

輕鬆WA

咩wa

都WA左兩粒幾鐘 俾你WA下

kt新中路第2名

5河好波

咪撚搞串個場

想唔想我入去唱歌

有冇ching curry我bo5

咁撚快起身

私影BB 既學費

你開台打 有人幫你打氣

xvx_ _

TOPIC

食緊薯片睇大家j

點睇建行

D輪升得好勁

睇好中國四大銀行

屌你老母大王

ching ho ball

ching ho bal

力狗今日照舊?

唔知... 有就CALL你

又搞gay

屌你老母咁算數

=.=

辣椒哥:

當我唔岩 以前有咩事當粉筆字抹左佢

以後唔好入我post搞事

祝
係東涌新居住得愉快

一係你call我我先出 你慢慢等

OK=.=

其實我當日都係口硬 為駁而駁

東涌係幾好住既 諗起正記個栗米斑腩飯D蛋絲都流口水

5河好屎

點話點好啦

最緊要都係辣椒哥唔好亂搞事

辣椒斑腩飯

栗米

栗米辣椒飯

五河

你好地地
我咪相安無事

ADAM沒腰骨

條ad話幫我簡先 佢要counter對面
對面pick左cait nami 曹格c zac
之後叫我pick vayne

先輸first turret

健身健心

屌你老母係咪男人黎架

輸俾個銀牌仔

佢唔搞你 我搞你 屌你老母 男人黎？

飛飛啊飛出去
邊撚個黎

佢條女囉柒頭

法國五河真係好撚得閒 1日開幾個膠po

廢青

辣椒嫂唔好搞事

花狗幾時開膠po

出和泉果個膠po又係唔知做乜鳩

想睇腎仔開post

點知入到去得個

文呀

追蹤左五河

2夫妻 一個願打 一個願挨

今晚打 返緊屋企了

F5左幾日啦

小朋友玩泥沙

邊個po呀

仲靜過個假膠post

腎仔正仆街

你正仆街

面街

負皮左你 好好反省

腎仔carry我

腎街

你開台打

今日公司有阿嬸上黎面試
一聽把聲勁似肥肥老母

有冇人推爆lovelyz個post佢

屌你老母咪搞我梨子

Ok

[Lovelinus] LOVELYZ 討論區 [5] 現在，我們 初一位

有無手足

唔好

1001左 交比你開

我等人開

開係成人台

仲話自己係loveliver
Po都唔開

扣好安全帶喇我

700

大家姐打bo5比人撚

想睇

你諗下好喇

大家姐打sup 隻AD頭幾分鐘斷撚左
諗住15投 點知4票都唔得 投完條友reconnect

留低做白金仔啦陪我

呢樣真

本身大家姐白金左好耐都無打
一聽到你升白金即刻走

枉我仲好心幫腎仔搶1001比佢開PO
點知佢咁 好失望

跌左未升得返
依家8十幾分 有冇人陪我duo

好彩我係金牌 唔洗同大王同一區

狗都不如

貢惡呀CHING

有人開左

late game之鬼 贊先生

開台追埋果兩場啦

WANT SEE

想落去跑步 諗諗下都係唔好

熱死你

公園好大風

李興猛喔

贊星

無人duo carry me
屌我細佬返大陸之前仲要輸到得返2十幾分

一人分享一個''細個靈異經歷''

咪撚嘈啦

CARRY ME

同你有親?

小心椒哥好似咬五河咁咬鳩你

無人想屌日本妹個西咩 咁耐都無人幫我上贊= =

唉 本身諗住幫你打
諗住比個考驗你
點知你咁無禮貌

想屌但係唔想幫你

想幫人屌日本妹 但唔想幫你

大家姐要讓二追三了嗎

無台講經

因為佢又話唔要直接幫佢打要自己都有份打先有真實力果D濕鳩野

late game之王是我

大家比唔比贊狗上鑽

一定係屌 經 理 公先

唔俾

贊CHING上左鑽可以唔可以幫小妹上埋

大家姐靠玩JANNA上鑽

D隊友太勁啦

想走場

吹?

我要係大家姐離開之前上返去
拉低佢嘅LEVEL

屌你老母B仔

冇得輸

覺唔覺男人老狗玩女人英打BO等人CARRY好垃圾

你都等人carry喎

我無WOR

BTW 我絲打

大家姐夠女人

大家姐其實係女人黎

太易玩了

銀牌仔就返銀牌啦

幫人吹吹就贏

大家姐上左鑽好串

條J生粒粒既絲打

TAEYANG - ‘DARLING' M/V

我要重返榮耀

你最高鑽幾

鑽5

趕唔切

你升得番上去再講啦
仲UP乜柒 快過人升

3

*騰訊 () 上半年純利升64.2%至327.1億人民幣

諗起上年玩人馬買到識飛
之後同同學d銅牌fd玩俾人屌

話事王

我愛小腎腎

怕聽朝個個放獲利回吐

它們花名是電子雞，又名E雞，因為噠噠機械聲似雞聲。

FIRE

腎仔唔開PO 唔愛了

等陣開lol po

4

LOL PO唔開都OK

你咪撚返黎香港

最後支那豬染藍
大部份都睇好舜宇多d

推

WHY BB GUM TREAT ME

腎仔正仆街 1

腎仔正仆街 2

iPhone

WHY ME 仆街

大家姐開過咁既topic我都同佢duo

好傷心

我都係照COPY TOPIC 唔好問我

又話係lovelinux 又唔開po=.=

買氦氣先

等個po D大佬開
我二打六黎

HELP ME BUY TOO

呢幾日當tvb財經台係電台咁聽
就黎識背

成班蝦賢仔

買枝氧氣比你

新po 我愛小腎腎

生無可戀

人生好煩

為左梨子

我都要撐落去

話事